幫忙將這個小粉紅推上國際，特別是日本Twitter

A Pro-Beijing always support China online, but striving for democracy in Japan ! What a shame!
売國奴！民族の裏切り者！裏切り者！
@E_DESIGN_
#nmslese #proBeijing #周俊時 #神戶芸術工科大学
#香港デモ #アグネス #アグネスチョウ #周庭さんの無理逮捕に抗議します

推

周俊時是日本鬼子的漢奸走狗精日份子

任職公司